成日講 Asian 比人歧視，其實 emoji 就曬 Asian 你唔講？

😀😁😁😂😍😗🤨😐🤐😂😁😶😉🤨😍😕😔😓😟😫🙃😫😦😳🤪😵🤕🤒😷😇🤭🧐🤓🥴🥺🥳🤥 <- Yellow

🤬😡👺👹 <- Red

🤡👻 <- White

☻ <- The only black

Asian 輸出文化意識形態你唔講？

🤏

👨🏿👨🏿👨🏿👨🏿👨🏿👨🏿👨🏿👨🏿👨🏿👨🏿

🌚